(突發)有無人wtsapp ig有事

WhatsApp完全down唔到圖同錄音
Ig新post既story睇唔到
咩事？又網絡戰白色恐怖？

Wts收唔到圖
習維尼打到來啦

我upload唔到ig story

一樣

相同錄音都Load唔到呀

Whatsapp down唔到圖
whatsapp 錄音都聽唔到

搞搞搞
成鳩日搞住晒

叫開vpn好撚癲 屌

send到圖出去但對方download唔到

dl唔到錄音 屌

上唔到圖

Down唔到錄音

Wtsapp聽唔到錄音
Ig up 唔到嘢

ig sd唔到嘢俾人

咁今次一定係我國既偉大科技啦 down唔到相十足十係大陸咁 只準text

出事啦

完全唔得

似係想用字trace我地 禁圖禁錄音

我起德國都係

仆街

尋日就非藍媒 今日就social media cls

same

下？！咁真係又玩全球網絡戰喎
美國幾時出手

電腦大爆炸！！！

ig send唔到野
美帝快啲出手啦

whatsapp down唔到相
fb仲未睇到ChapmanTo late show

出曬事

IG 收左皮

facebook都有事wo

我都吾得

希望快d work翻

cls

我都係

可能琴日cloudflare份公告係隱瞞佢比人攻擊

打到黎

今次全球性，朋友係歐洲都用唔到

世界末日啦
中共

台灣都一樣

一日一獲